好羡慕d carry到光頭既人

結衣

人地就型
我地呢啲就變龜頭bob